FIFA21 FUT Discussion (52) I go to bus by school

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

我愛EA！

Please continue to discuss in English

PL potm or fat gap potm tonite?

diu lau chu king of post

Po bra

Why speak in english again?

blow ah?

New post ask again
有冇人知點樣轉個廣播
成日入完波喺到唔知up乜西班牙文

Tai ng lun ming

我反而想轉spainish

佢剩係個廣播係Spanish
評述係英/日

原來真阿古路都有WL 17 wins

Jota 30win

條友好似啲POTM獎座求9其亂放

佢全職打機
依家肯定扮傷打WL

佢上集都係金3勇士 進步咗

should be EPL potm
Ligue 1 potm still remaining 9 day, I think Ligue 1 potm on next firday

where can see?

Fan橋 you very much

屎達寧都好似好勁

真定假?

真架，之前有比賽，佢拎冠軍，真係勁人一班

有無人都我一樣用lucas勁salah 好多

Sorry 無追一日post 點解尋日成日都用英文鳩流鳩流？

師兄文盲？

沙拿你用佢放左邊順足會好好多

因為打中文會俾某位巴打話文盲

u word blind

咩料
係咪講緊入驚用中文定英文setting呢單
好似前多個post?

轉左會去Esports啦
btw佢打機唔係好廢咩

黑福 包 屁朗 呢啲black Friday 打後係咪會大跌？

No room for racism

yes

No potm
Fk u la ea

Youtube都有

同尼馬玩among us

全game rg Rw應該點排？

TAA幾win ??

what? why???

KANTE 8 CHEM 夠唔夠? 同10CHEM 分別大唔大?

kante dog no hi

純rw好少選擇
Messi salah lucas bsilva 馬水 sancho 天使

Defender 8 chem夠哂啦

89黑卡般奴 有冇食評

MM竟然有好野出

屌 紐亞 卻奧斯 入唔到隊

咁就半球

照計佢是咪應該有排升

雖然係姐 之前用開ultimate team轉乜野fut...
開個新既又用fut

想追post係邊到

are u serious?

你google search fifa21 文盲 lihkg就搵到

fut shorter better la

lm

個個都話做mm中好野
你地係邊個pack中

毛都唔中條呀屌........

但做UCL 81+ 中左文尼

做完哂嘅Mega pack

Dllm fifa 19 應該用哂我一生fifa 運
嗰時開game中細哨 韋拉

拜仁冠軍熱門la

有無CHING用過黑卡ZIYECH 有無包膠可以分享下

今集都真係堅黑.........1隻icon 都未中過

嗰陣有無上到14w？

啱啱14
多一win都無
12月無玩了
似籃球game多d

走PS4 coins $8/10k 包卡包稅 多多都有
有意tg

要捉人地用推文先會中icon

Not easy to pack icon ah Ching

Sor sor ching

咁其實你都好西利
14w 去到而家22w

mm中semedo已經謝天謝地

屌 見你地狂出好野
去做左mm, Liv, Ucl SBC
乜都冇

火火地用哂81以下rg去做20包81UCL upgrade
出屁馬

只係今集咩 咁多集都冇中過

Diu

Skip咗20
21 上yt睇鬼佬tutorial
打慢d
我個人認為你當每次進攻個目的係將個波交到俾喺小禁區個中鋒會易玩d

普金福就黎上30萬

chok個靚咗連技
轉圈轉圈哈姆共你

but you got a oil chicken

Jota 30 win?

Zaha 係幾好用

thats true.

火火地就會中
咁我應該日日都中

仲諗住過左totw跌番
又整張rttf頂住

有冇人可以幫手睇吓上週d1 rank1幾分？
唔該晒

依隻game真係逼癲好多人
打場DR都要比人屌

傳統嚟, 以前可以開咪屌仲煩。

一早set做唔係fd嘅話send唔到msg

佢越嬲 我越過癮
諗起個傻仔谷住谷住就想笑

呢隻game逼咗好多痴線佬出嚟

失唔到5球當贏咗
精神勝利法嘅經典

UCL係幾好做其實
中左 狗也不屌

賭仔偉論：輸少當贏你估流？

rttf diaby 放唔放好
好似由200K跌到而家得6K

小弟廢 淨係贏到3:0

Potm兒子係咪一陣出

聽完你講希望我今個星期有14w

report la

可唔可以講下你出咗咩sm?

原來我上集熄左，今集開返，有傻鳩send msg既話report下佢都好

Me wait for so long
My neck longer than fiona la

肥料已經準備好

點解要加句一定係獌迷

me too

上定下好？

Report邊幾句好

that one with 'lun'

下

好得意

難怪傷咁耐

ATAL super sup會食咩?

好好笑

各位巴打,
我宜家好撚嬲,我老細係後面望住, 我都要出post.
我今年唔想為連登添亂,我情願賤價賣去d "外國網",.
個價係西, 但唔駛扮野係度搵生意, 又唔駛俾走九兄屌.
但我今天先發覺, 我其中一個所謂 外國人 收coins程式, 只係幫緊taobao店入coins.

(你地可以屌我點解收款係人仔, 因為payapl 要收4.6%, 轉人仔唔駛charge)
我宜家即係幫緊那支人收coins, 再賣俾d 連登仔

我唔係想r 你地生意.
只係問, 如果我自己用taobao 賣coins, 會唔會俾你地屌?
或者我可以只賣俾香港人, 唔賣俾支那人.
求意見, 宜家覺得自己好on9

狂做包今日第二張rttf

原地fake shot 半下+施轉

有無d2師兄？上週rank1要幾多分？

~14000

15000 穩R1

你不如開個account係淘寶 再叫佢PM你TG 黎做生意得唔得?
PS 純粹9UP

唔知咩LOGIC諗起踩單車仆街然後屌死獌狗果張圖

我呢.
其實我係有taobao 店ACC............
但唔想開taobao店做支那人生意.
唔想親, 你好, 你真的是太客氣了呢親.....

無知一問，4 chem龍係咪會變紙板
我見futbin冇得睇龍門chem有咩影響

去網頁request desktop version

咩位都係最少有7chem 係最好

你個d係慾火唔關事

IF zaha打st定翼好

香港人好似真係prefer買point抽pack多d咁

是嗎?
以我所知, 好多香港人都係taobao買coins.
fifahk 也是taobao.

笑死

串到

翼啦. finishing 咁低

diu 原來fifahk咁垃撚圾 好彩無幫襯

唔識玩 唔想玩了

認真, fifahk 其實算係好大規模, 都有好經驗既賣家.
我都好欣賞佢,因為佢比我走前好多步.

但聽聞今年佢好仆街......亂黎攪到d客中曬招...
其實risk可以自己control, 佢同我都知道點過coins.
問題係佢會唔會貪心, 想食多d生意, 利潤而去"hey生"左個客.

不嬲垃圾黎

最撚好笑係,好多人都pm 同我傾計.
佢地只會問d常識之後, 佢話去fifahk買coins, 又問我fifahk 好唔好^^

我當堂覺我自己好無面......

好慘

打緊WL?

係咪patch過？玩落唔同嘅咗

試吓搵火機點著自己先開pack

唔該Ching，4 chem唔係唔得，只係得番卡面既數值

Dllm打閪咩中哂handicap
6g 3w玩撚完

普巴用落好廢
蝕少少即放返出去

邊隻龍你咁中意4chem都要用

唔敢打wl
無玩一排開咗幾場dr玩下都連輸
唔知自己做緊乜

咁我要練下將慾火轉哂怒火黎ea到

中左rttf Oblak啫，擺出黎嚇下對手
岩岩比較左，同而家8 chem Handanovic差唔多

6g5w
預見到跟住去到中段又連輸

一定唔星期5打 前星期星期5晚打哂 場場鉛到死 又唔忿氣 最後得11w上星期就星期6日打 輕鬆20g 14w到

有無信心 22win ?

之後10場輸多過兩場14w收工算

本身有

多數星期五係難打啲

23

無lu
Impossible 了咁嘅開頭

震住收工

嬲到震

而家紅卡入場個bug fix 左未?

fixed

翼 仲去以省翻個翼位

呢家嘅輸
係為明日嘅勝利鋪路

E 家係唔係無左掛機bug?

之後贏曬咪上e1 俾啲信心 唔好震住

Still Chinese content?

Potm要拖到幾時

Potm呢？

呢個陣先得17W...

抽我水做咩事？
關我撚事

POTM呢 EA

閪人榜加名

msc-08ckc

一google原來閪開

馬體巴都係安慰你啫 做咩屌佢

都係安慰下你 唔洗咁認真

係咪今晚先有

佢都係俾信心你啫
越躁越震

唔通要2點

痴撚線EA

1000% son

正路SBC應該係2點先出

99張卡ea送？

好似可以攞返自己係爆stat嘅

清 我最信你
可能你太急進
正如你教我 慢慢進攻 以小禁區既中鋒做傳球目標
之後就順

大家都係安慰你

又1000%

Potm唔會咁遲出架喎ea你係咪short撚左

咁大反應

無事嘅

可能俾game搞炆咗 sor

上個月6pm 就有?

慢慢黎 試過14-3 最後27-3
雖然個次超級負碌 但係真係有機會

其實真係咩
好似無乜分別

唔緊要嘅 個個都會躁都會震 好正常
慢慢嚟 你呢個禮拜上左2000分 證明進步左
相信WL成績都會進步 可能上到e3呢

早啲打skill rating都高啲

有冇睇錯 好似出左MM SBC

琴晚已經出左啦喎

馬體跟得好貼好有心我都覺得嗰位巴打2000分起碼elite實力

2000分真係好難

8點出下話

上次係幾點

都係78點咁上下

WTF
我岩岩先有
我今日見到有巴打話開MM pack 開到好野
我仲碌左成日 都唔見有個個SBC

原來好多人2000分都只係金2金1

獎都未公佈 咁心急屌ea做乜

同你打過知你唔係普通2000分料咁你簡單

其實varane食shadow定anchor好

閪gp 閘親波都甩返去人地隻腳度 3連輸

你同我打過？

我中左RG 已經放左

我記得上年係呢D 6,7點時候會出

2000分金2金1

咁我千5 永遠既金3 好似幾normal

shadow啦快咁多唔洗輸反擊

第一次打wl. 10g4w 我想11w呀

我記得上個po有巴打整左對照表
DR2000 = WL elite

連輸之後會易打啲嫁啦

我錯咗
原來好多2000分都無

上個wl又打過 前幾日frdly又打過 上咗2000分做咗star就咁快唔記得人

我都俾高華錫巴打炒過
見佢個陣唔係好豪華 點知咁勁
22win可能真係咁啱俾ea做/俾人屈卡

岩啦 個個情況差唔多 30g咪12w

隻卻奧斯賣唔出

唉卡左係1950，想棄game

打442普巴換返fred打得仲好左
fred截到好多波

你e2

wl 對面完場走場 卡死loading畫面點搞 又用bug比人搞死1 win

大大力巴打e2 話你實力唔止咁少
咁即係覺得你有elite水平啦
俾啲信心自己啦 咁快震
準備上elite 震到你傻

我之前試過, 用電話入FUT APP, 入到就重新開隻GAME就有計到我贏
入唔到就繼續等, 等到入到FUT APP為止

今集試過卡住 app入到（開頭係入唔到 等咗陣先得） 之後熄game重入 計我輸
根本唔關對面事 係ea垃圾

學到野 每星期都中呢個bug

竟然
咁真係唔知可以點樣搞...唯有等

但如果和緊, 對面走場, 你都係唔會計贏會當你冇打過

今個星期無報wl 人都精神左

Baby Baggio 有冇食評

報左先練到技術

係ea 俾佢
所以見到呢張藍卡，姐係你同緊個球員嘅真人打

想問下ucl rare係咪唔計rare
我記得季初有人問過黑卡係唔計 唔知藍卡有冇人問過

POTM SON

諗緊買牙fred定Bruno定老母
B2B
搭Kante

仲以為有90

老母會最平均 可攻可守

我來了即刻砌好出食評俾大家

LM位

Son貴到

好貴
85-88各1
加2 if

CLS使唔使咁貴
留名冇人做肥料9跌

真係有愛先做
仲要lm位

邊可能同server

好撚貴

琴日中2隻lloris好多似早咗放

等埋利雲包皮啲肥料應該有排升

lm位用普金褔啦on99ea

又抽垃圾

冇包皮..好似係BAMBA

Kane子

出左sbc la

真係兒子

貴到極限 買隻icon唔好 ， 有愛都係咁話

Fabinho大船開出
放幾$$好？

賣左隻rg兒仔本身諗住睇吓上唔上potm
見到個價都係不了

即係點
就係賣人？

Dum仔拉升左 搞到我以為出左rttf promes

真係出包皮都照貴 少人做點會升

成堆untrade肥 都要貼多差唔多35-40萬

超*

我頭先打dr都見到呢位師兄喎
似乎好大壓力

條友痴痴地
打鋪機唔輸得咁

句who cares
柒咗都要嗱翻咋沙

已經hand撚左機

但care個勝負

贏好多？

理論上係咁嘛我都知冇可能
除非住外國啦

咪佢自己cares

We need to talk

RIP

過coin仲晒命

閪撚到仆街

Fabinho buy now set 30k會唔會太貴？

10k ban一年

係who cares 就開第二舖la

口𥚃說不

咪玩啦

Rip

Report to EA 先

等佢可以休息下

See you Fifa 22
今年ea捉得好嚴，識人按錯制兩次就ban一年

咁快手

佢就好唔洗比wl折磨

今年已經少打ut 手痕開嚟打幾場又對到閪人

有冇report教學

真心，你好快比人ban market

今年好嚴

禁錯制平放野都會ban

我今年都試過幾次比人㩒錯
希望唔會比人ban

Select msg>report

用咗幾錢

油雞冇踢過熱刺
唔qs=假熱

我mon撚實佢
抽到阿狗卡/icon唔qs就屌佢假熱

一早入定肥，今日無買過人

阿狗 好似係路維巴

來吧 未來熱巴
有我陪你

普金son jump

cum on baby

7點果陣仲見到有人140k都狂數

呢度好似有巴打拎住幾隻真係gg

110k真係抵到爛

抵到癲啦今年唔明點解咁樣跌
上年長期4-500k

500k邊個做

左翼位太多選擇 論唔到佢

今年唔夠meta啦

hi

因為同位計福仔勁過佢？

買隻福好過

500k 算ok 但遲d肥料升就唔抵
89=sif 應該都要7-800k 買既話，重點係唔知幾時先會sif

st就狗衝，LM不了

咁貴 入隻普金son 算

7 chem son 同 10chem jesus 打邊 係唔係唸都唔駛唸揀son?

有冇人知挑起個波向後lup過自己個頭果招點出?

右菇人仔方向 flick 前>前>後

thx

jesus打邊好渣

今日有場踢到85分鐘 輸緊2：3 點知對面disconnect
god bless me

準備賣文尼做SON 呢兩日抽肥料抽左200k

點解要downgrade

唔好做傻事

有冇咁多人有94大哨呀大佬
連遇三場 加埋俾佢入咗10球

平平地買隻洛迪高好過

咁難搵人打wl嘅

Pc又見cheat

點解見人打wl後備要放啲廢卡？

Diu打緊隊肥雞隊 贏緊 點知彈左舊野岀黎

係要還嫁

Diu sor禁錯推文

巴打你有愛都唔好比錢downgrade呀

係咪星期五晚打競爭最大

張rttf基士文咩事
個價不停插水

壓星

Match人會比較有利？

心理作用

Fred仲好用過老母咁
Coverage高到

上星期 14-1 今個星期6-5
大佬今個禮拜14收工啊有野做 比條生路嚟好無 震撚晒

我上星期都係6-5
跟住第2朝先起身再打就連贏上11w
最後埋單14-7達陣

想換隻純左翼 其實想買尼維特 19用過

d 人打friendly 輸12碼都要掹lan 線係咩心態

Cf messi

Patch咗rebound仲衰咗
彈3次都喺佢隻腳 輸兩場1 0

有冇巴打同我一樣成日斷ser點解決

想解友賽任
都未入場對面睇完陣就走
洗唔洗呀

唔覺
而家12g11w

呢個真
之前用過老母
無fred截咁多波

你本身打開幾win

最勁得20
上兩次都係19

睇路 差唔多黎料

要買天王按摩椅

我係黑卡拉膠巴
我正式屌EA老母臭閪
心諗終於覆我以為解ban
On撚9屌你老母臭閪ea
傻撚閪

預左啦

句any question? 串撚到

咁唔公平比我都走

哇，屌佢老母eaa

咁你係咪買coins先？

係囉咁撚仆街嘅條友

D人跌哂價搞乜

佢唔係架，無辜架佢
ea 殺錯良民

如果係就抵比人ban啦真係買左 就係無先大問題

都無計
佢捉到咁嚴既話

而家好似連炒卡都講明唔比

屌5g2w輸一場12碼，兩場比人絕殺

D Fabinho完全炒唔起

想做Son

炒卡都唔比

入左幾多

POTM Son 50幾萬我寧願10萬買張金卡玩算
今年咁fit出第二張都唔奇

10隻

唔知19定20有出過啲通知講過
好似係

我都覺開局一般 第二日係可以瘋狂後追 解釋唔到

太貴....可能大把人唔做.......

咁姐係賭運game

Do
好撚勁

邊個

唔do啦，有硬吹son，廢事浪費

Read up on how to play the rules

442點set最好

*play by the rules

教你要跟規則玩

你ac做過d咩

隻de jong跌到
琴日30k入左

d1 r1 大概要幾分??

if konate模組好差 ?
咁快跌到落50K

30萬有冇咩英超前鋒推介？

7chem福

14750up

Walker定semedo?

Both are untrade

15k應該穩

7chem會唔會發揮冇咁好

好彩放得切 蝕左一皮放左

點解成日都搵唔到人打

壓緊人打 D後防冇哂力

係點樣

熄番個press啦

因為我中左隻普巴 諗緊賣左佢換前鋒好唔好
而家用緊李察里臣

仆街 推左文

一賣文尼 諗住做son
跟手gold upgrade 中mane
咁由佢了

打上前cm modric轉If llorente算唔算upgrade?

有冇啲咩好用SBC球員？

抵啦
你班press撚

擺住先囉屌

冇得再9 press喇

son

想問wl係咪最少打5場先有reward 。無論咩成績都好

斷你線扣場數計你輸 但係ovr record無加
之後話under review

傻閪車狗

屌好撚手緊兩場wl 加埋4個單刀都唔入

Xiao lilinlin 廢到😣，不過吹佢唔脹

睇緊成仔玩
隻game今晚好窒？

中場petit同波叔應該如何選擇

印象中係重課陣
有無圖？

但牙fred 進攻都ok?
打B2B
平過老母同Bruno一大截

Free hongkong又一西人

留名你俾人ban

打dr都lag lag地
想問今晚係咪有rttf team 2

應該唔會，我report 好多呢d人

即刻連輸3場
14g11w
抖抖先

勁到

一球到球半想買隻icon保值
搵邊隻好

爆機隊 睇shing台踢過

搞乜鳩 連豬兩場 仲要兩場都禁住對面黎屌

拎隻loan包皮打WL先

對面冇明顯辱罵你report佢 psn會話你濫用report ban返你轉頭

咪土豪隊

82 Rodrigo 上唔上 Martial好

又話BF大跌價既

Martial 廢的

人哋press 就傳唔到波，唔係因為比人封位，係明明指去傳比10點，電腦自己改左去8點，玩條毛？

我連輸3
最後個場上半場食鉛
下半場2下單刀射斜

15場先啱
已經輸左4場

今日個gameplay好撚閪

今個星期休息
太沉迷

屌你老母ea兩隊都係白衫點撚樣玩

我倒返轉，俾人禁住屌但係符碌反cup

笑左

閪就不嬲，屌你老母進化到改人指令

唔係同一隻 仲要唔係皮包朗

跌左咁多都話無跌，平行時空？

慘

個server又嚟料？搵唔到人打DR

屌搵勁耐先一場
都係想打幾場拎r2姐

仲會唔會繼續跌想放朗

唔好啦 跌先放

驚繼續跌其實bf會有咩出，點解跌到咁

字都冇隻，想表達d乜

STRONGHOLD 唔驚

跌到傻渦

2win開始就有 不過淨係得2win reward會好垃圾會跟銅三 銅二 銅一 銀三 如此類推等等成績派reward
入fut champ版面有得睇

啲passing block勁咗咁多？

佢應該以為今日13號星期五black friday

已經跌左??
Griezmann再跌D先入番

多promo packs

隊波一日跌左廿幾萬

今晚出？

$650,000入

你想曬定想呻呀？講聲等我配合下嘛

有無人試過用軍刀 有d 趣用黎頂jesus

Top meta 睇就5%up
中價10%
10萬樓下已經20%
星期日就再多d

有愛先好用

0win有無

普金Sor

終於改
你老母開場無限體press到完場

呢家outpack 唔會跌得多，得2點後大把貨

狗也不吊個價仲係好硬
俾人係咁press輸到

0-1 win冇

pc？console未update

1日 跌左我10萬

隨時一隻都10萬

等緊Varane跌到250k

Game 1就結果審查中彈走我

有冇POTM兒子食評？

啲人唔做買隊打wl?啲價跌到傻

why? 我可以買baby 個隻都唔好？

定係買加度素replace 我隻ssk 同pogba 打中場

有600k 唔知買咩人撚好 用落隊波～800k 都夠做

唔係wor好似有幾千coins

C朗突然跌咗咁多 夠錢入啦

打哂30場啦d人

我較drop back 全場壓住人打 後面冇跑過咁制 冇press過都冇哂力

次次領先緊
一到65分鐘就feel到對面開始55波實贏
俾人半場狂攻 傳極都傳唔到出去

終於上到2000分

7chem普金福都會好用過佢
Kante + wij/fred 勁過哂咩ssk pogba，更加唔好講加度素
Icon=\=勁，大把廢icon

Wl 上返e1未

Bronze 3

0 Wins (5 matches required to rank)

1,000 Coins
2x Gold Pack
250 FUT Champs Points

又打5場有

個次明顯負碌 實力冇e1料 保e3都忟水

唔好淨係aim 0-1 win啦巴打

其實星期一朝早搵唔搵到人打 星期六日有野做打得幾場可能

屌你老母，點解dr可以own goal完再放比佢入10幾球都可以一球都唔比返我入

斷幾場線 有包有錢

點解個市突然大跌既？

依隻game係唔係冇好人

RTTF UCL卡 落左歐霸晉級會唔會upgrade

無啦啦斷左入唔番

BF前例牌
係睇幾時黎

搵到

打到11win以上可以有紅卡又可以有好好多嘅reward up隊波 同埋wl真係好玩好多認真打一次試下自己都好冇時間就冇計

會

心很累呀屌
幾場都明明佔上風最後撞下撞下輸番轉頭

實有人打

賣咗隊見隻son跌咁多好想買嚟7chem用下，本身用緊raphinha

想入里山歐霸卡 想問值唔值咁貴？

唔係下下星期五先係black Friday 咩

真熱要著埋波衫架

隻atal 好勁 用嚟做後備好嘥 如果有2.3 m budget嘅話可以點砌佢入隊？

撞到隊慶祝狗
仲要叫自己隊野721
根本死黑警所為

EA終於收你呢班食屎狗
祝你個個禮拜10W
屌你老母

傻閪 輸到懵咗？

終諗住打埋呢個WL賣隊，點知咁快跌

無得屈press有排你班廢人press狗輸

成條後防得隻皇mendy無跌
Vvd+ var無左成十萬

kante 真係咁好用？

意甲陣打Cam用邊隻好？

唔計兩隻神獸
暫時最強防中唔

Sor推咗

摸頂入華拉尼

好 我就一炮買kante 睇下岩唔岩feel

定買隻allan 試下岩唔岩自己用呢隻style 先

Down grade 迪布尼轉般奴
換隻kante返黎值唔值？

唔係理佢 獌狗黎

入手 mid 波叔 拍簡迪

喂屌啦 做咩唔屌呀？ 咁撚靜局點中好野？

直接kante啦
Allan唔會試到kante嗰種神力

有冇食評？

有冇食評 我正想入手

俾人press就唔識打邊個廢d
而家d人好撚惡 建議寄信叫ea del哂d press mode

WL 拎呢張黎玩9 d replay 大陸狗

依兩隊有冇咩辦法可以合併/升級
定係賣哂一隊算？
自己用西甲隊好似順啲
有100k可以用

Kante 跌未

用緊Fred 阿撚 撚上狗不屌就一定架啦 但Fred可以上咩

你都可以屌人講中文

老母

英超b2b最勁係咪都係老母
如果西甲買if valverde

咩謄s走位射波勁到仆直

有冇巴打可以幫手睇吓上週d1 rank1幾分？
唔該晒

Lucas kante Gomes 可以留
可以放入去西甲隊換咗條右路佢

有冇Ching覺得今個wl delay特別勁

西甲RM/RW我諗咗好耐都唔唔知點搞

執隻LM LW 7 chem打
或者美斯

勁窒
會無啦啦又突眼加速
連極都係10ms以上

最近少左黎追POST
想問下SB半場掛機BUG係咪fix左
完全用唔到
明明上2星期都用到

岩岩400k照入
第一場WL已經感受到
佢行埋去已經有氣場

想問用左個領隊+1 係咪就冇問10場波+1 ? 呀仔仲差一chem唔知點整

真我對親都驚佢
係佢身邊帶波/傳波好易俾佢截到

係

有無人知rttf2會唔會有古天奴份

有，仲好爽
個個做deadline fighter
一落後2粒就即quit趕下場
你夠膽星期一朝早7點可以好高效率30場上14-17win

想問問邊隻打cam會好d

唉屌
開局勁差10場6勝
仲要接隊icon隊high depth team press無限氣

到時即quit可能果個係我

想8下你哋宜家打咗幾多場
我係咁

今日同個同事傾開佢已經夾埋超過500定600場
但佢明明日日仲晏過我收工又有個仔要湊

10w6g都叫差

屌，上年20用足成年
明明係德政bugs
今年都照俾返
無端端又收返
搞到冇乜心機刷SB了

268 17 137

有冇邊隻icon打到can又得st又得 friendly 試左福加包 傳波唔係好順
budget 1.6m

Zola dalglish?

每個人standard唔同啦

有冇手足試過rb gimenez? 守波好唔好用？

聽日睇下 futbin好似死左

Zola 打st好廢 唔好制

st有無推介

黑福真係好勁
靠佢頂住個癲gp

頭先WL遇到個hkg
本身自己輸d on9波已經有d燥
然後突登臨完場前 佢自己own goal返幾球
以一球淨勝贏我

我俾自己平時目標係頭10場贏8場

試左3場 好好用 係打攻中推波戈陣小鈍
打防中比波長傳出奇地準
係咁放比前面4小明跑

最好寫埋信比FIFA要求佢現實足球都ban唔比打逼搶

踢十場有

ard 14700-14800

IF Konate 好勁，肯定勁過IF upamecano

打到好灰！！

TEAM 2幾時先有呀

我就覺得麻麻，Delaney 癲d

呢個陣300k 內仲有冇得upgrade ?

係咪走場會冇400分？

有啲場明知俾EA做想快快完咗佢打過場

311 12 99

今日好易撞94大哨
呢隻都老是常出現

認同,之前見哩度d師兄強推,一試就番唔到轉頭,仲有冇好用德甲防線推介?

個個都打到輕輕鬆鬆就話WL 10w , 我就打到就黎激死自己都一場都未贏到。
打DR 又D5輸到變D6，打咗四五百鋪，輸多過贏。場場對手唔係麥巴比就尼馬，唔係普巴就迪布尼，龍門就個個艾力臣，球球都俾佢球𨶙到。
場場都輸幾球。
同朋友打又俾人數。真心打到覺得自己係零。打到比女友話我成日發脾氣，又俾佢鬧。課金又抽唔到好嘢。𨳒𨳒𨳒𨳒𨳒𨳒

啱啱買咗隻RTTF Zakaria，打返幾日再答你

每個禮拜開一次既台豬又黎同大家抽卡喇!!!
一齊入黎睇台主中美欺+般廢啦!!!

堅?價錢差好遠喎,搞到我想試if konate

LM sterling/if zaha/mmc
fred to wij

而家得Bruno黑卡

Werner rashford sterling
Kdb
Bruno. Kante
可以點up🙏🏻🙏🏻
Bruno打中中食engine!?

打機打到咁真係不如quit game無意思
想繼續玩建議你上youtube睇哂boras啲教學片

Mendy konate delaney mbabu/mukike
Neuer

終於明告魯夫點解值咁貴 自帶避波功能

RTTF Alex Sandro

集集都撚唔到佢 今集想撚返次

Sandro

Ssk

Sissoko

除左ssk同夏神，其他真係冇咩興趣

精蟲版韋拉

PROMES

已睇........但我想知自己點解會打到咁，自問由細到大都打足球game . 無理由輸人咁多，我想知自己究竟衰啲乜.....

RTTF Correa obj
仆街了，意甲隊最廢

5張歐聯都麻麻 早知抽哂落team 1

得5張? 做乜柒

砌夠人打都成問題

sandro廢到

sandro 唔多吸引
幾年前果隻就話姐

Team2 麻麻 得ssk 耶蘇仔 夏神 。。。

蛆記今年
不過有得連牙朗好吸引

cuadaro勁好多 sandro都係慢

UCL promes akanji hazard三張都勁

耶蘇

用牙朗戴巴拿

用黎連c朗

Rb 好貴

Portu有少少吸引

得閒約下呢到啲巴打踢friendly
聽下佢哋啲意見會容易啲改善

利定皇

做sandro 7chem中堅

唔知幾錢呢

覺得delaney 好廢......打防中就勁.........

SSK MAX PRICE 係咪有誤會

下次升+2定3

Sissoko 正渦

同問

+2

西甲
一係上美斯一係睇吓下星期中唔中佢

120萬

Team 2 小廢

升幾下可能勁過韋拉

MM SBC已炒

拎黎賣coin用

如果今年熱夠勁 呢張野升兩至三下勁過韋拉

想要 用開sissoko

唔知夏神要幾錢

未必出到線 出到都十六強出局 今年廢到咁

Correa張相做乜鳩

冷靜下先CHING

氹番女友先
閪game 不玩也罷

Gameplay又做乜鬼嘢

賣英超

屌 button delay差唔多一秒

佢英超陣兩個防中 西甲3個

我而家自己用緊if valverde CDM就好夠
洛蘭迪用埋if應該好恐怖

ON9 DR GAMEPLAY 隻JESUS 重撚過AKINFENWA

個ser一多人抽卡就係禁

巴打冷靜，唔好打Wl 啦，時間又長。
不如陪多d 女朋友仲好

Delay到比人絕殺

垃圾西game

成晚都必入波射到離行離辣 一係就對面個龍上身 玩條撚 正西game

第一年打fifa?

唔好俾game玩你 鬆鬆先再玩la

唔好俾佢影響埋生活

請教大家，依隊有無咩位要換/upgrade 第一次玩wl 有幸贏到兩場但覺得個中場太不設防budget 最多十萬係咪唔洗諗

咁就想做員工

成隊賣咗佢用西甲好好多

Cls冇防守陣
惟一一隻防中都唔係shadow

想問下黑卡Konate好唔好過呢張？
如果好啲我想買，等mukiele 唔洗打中堅

PROMES 斷哂市

你一隻防中都冇 緊係不設防
以攻代守

咩事歐霸里山今日升左10萬

要擺返起碼一隻純防中
隻Alberto換返隻尼恩高蘭先

隻correa好易奴

因為gold upgrade 中左個Muriel 所以賣左隊英超隊玩意甲，驚唔夠錢換西甲隊

好high 架

你本身咩陣先，放鬆下啦，遊戲一場姐

收到

RECOVERY 得5個quota

A米歐霸係咪好勁？
搏隻kessie有得升定即放好

muriel咁嘅料唔值得為咗佢玩意甲
打上去除咗牙朗 RB Costa 其他攻擊球員都唔入流
又難hybrid

ucl 81+ sbc 新手 表示超感動

有冇ching教路點執陣搞好d chem 原本442 Lm係mmc

Zambrotta係咪全game頭5 lb

感謝巴打 其實因為我又係無乜錢貪對拿波里中堅又平又好用 同埋Muriel 都幾好架爆得射得

聽朝起身試下砌西甲陣

希望之後唔好轉相

Rodrigo食st to cf
Neymar食LW to lm

意甲防中都係用 savic 同nain 啦
食shadow推爆速同def

我驚你會覺得佢頓

咁易咩 我都d5-d6

Bb杜同mid 杜差得遠唔遠
我見價錢差成三十萬
同價位有冇其他icon攻擊手諗下

無用無睇左3年啦咪一鳩樣

有冇人試過比web app 叫做咩puzzle 係咪on9
做唔到會點

自貼先

抽到icon已經收貨
用得落手就冇問題

FIFA22見

Nain用唔用rulebreaker好？rulebreaker果隻低防d

PS4都開唔返game 㗎咩

打咗 好多年，但今年開始玩FUT

無人肯同我踢

4231或4222

b2b RB
純防 普金

Cls 歐霸里山54萬升到62.5萬
屌你個市咁撚升得 仲諗住50萬左右入隻

4231雙CDM，咁普金算數

迪比亞路

俾你PSN我

呢度大把人同你踢

有冇potm son食後評

屌⋯⋯補時1分鐘輸12碼⋯⋯加時再輸埋

邊隻正d

added

Thanks 巴打

遲啲得閒打幾場

Sorry ,仲剛邀咗你添

唔緊，下次

RTTF Kounde 派win

baby

Cls 打猜波隊真係難打到

有時都分唔清對面真係猜定係我打得快/搶唔到 我自從上個WL頭10場之後開始 到刷10場Kounde Win 到今日嘅10場WL我都未超過40%控球

我都想打

差50k下好辛苦咁執咗三粒鐘紙皮買隻kante
點知用落冇乜驚喜

其實見好多人用4231 4222 我都用過 係咁輸好唔就手
但換左41212 有翼個個 就好順 你都可以試下

Volta有Beckham

無謂逼得自己太辛苦
我Fifa 09玩到而架
UT早幾年先玩，真係第二個世界黎
果陣我係連WL資格賽都贏唔到
到慢慢放鬆心情打
呢樣練下果到練下
上集都慢慢上到金一
今集仲未上到
都係慢慢練
上網睇片又好，打既時候留意下對手點攻點守
總之唔好比隻game玩你啦
如果控制唔到，真心建議唔好玩
打下career mode仲開心
加油巴打

有vps未

西甲右閘係咪真係冇人材
本身用緊adama semedo
想轉隻portu 試下
但右閘navas 又太細粒
sergio roberto 有冇食評

navas好用 細粒但快同出腳準

Alex Sandro 有無食評

800k有咩icon抵玩
咩位都得

做唔落手

cb vidic

成日都chur住sb dr wl要幾多分
幾時幾點買賣人
真心攰

一星期打10場dr,30場wl夠晒皮
而家唔再執紙皮
星期一至三同fd打下pro club

係架，打到好似返工咁
所以而架都唔理
有時間咪打下
無時間就由佢
反正年年都出一隻
花幾多心機，到出年咪又係重新黎過

Potm老孫食評來了
吹奏下佢先 等大家快d一齊做

有無人用過亨利

sandro除左打中堅有料 都搵唔到咩位岩佢

今集剩係用過baby
好快好靈活
但係射波好唔掂 食哂finisher都成日炒粉
又快無氣 一無氣連唯一缺點：快
都無埋
逼住換走佢

打翼係咪情願7 chem Dem / MMC
都好過用10 chem Martial

咁用住史達寧先

感覺幾抵做

咁搵邊個同佢換

大家覺得
單刀從後鏟鳩然後無牌算唔算西？

正評：西
負評：入唔到波自己柒啫

利申：我係比人鏟然後佢入波還眼慶祝

第一手擁有/幫你隊波出場10次

sandro mendy varane

玩意甲巴西值得做 升硬咁濟

單刀必要時刻我都會剷
無計
但無牌都無辨法
今集太on9

唔算
落剷佢take risk
EA幫佢呢吓唔關佢事

慶祝另計

睇錯市
仲諗住rttf福仔今個星期5/6會升到1.2左右
點知啲人開始賣隊等bf

koulibaly =vvd
仲要升硬咁制

Stats幾靚 試下先
Thx

其實今集有打開都知今集後剷直紅機率接近零
打過咁耐都係見過一次半次

之前咪講左

用左幾場 幾爽
靈活既 大隻版alaba
有諗過搵佢打cdm
呢隻野唔差 仲要升硬

用勁卡分分鐘冇犯規添

除非你禁區/邊 又推離左腳
你成個落剷都冇掂到個波（中腳前或後）就會

Cavani 兩場入兩球會唔會有得出IF
本身連人都冇

終於入手文迪

7chem會唔會出事

我本身都諗住今個weekend放
係估唔到啲人未打完就賣隊

大家覺得sissoko 幾錢入好？

點解好似無咩人用史達寧 之前抽到一隻UNTRDAE
轉向又快 有時扭波個波過左但被後衛食左身位都可以捐返去前面搶返個波繼續去

有冇人用過baby中田英壽?

用梗，幾好用，但係又想試試rg兒子，有冇人用過兩隻，邊隻好用啲

係幾好用 個跑姿仲要同現實一模一樣

搭單問bb李華度

一開始換supersub atal 同福唔小心換互相換咗位，屌你老母之後換咗幾次都換唔番位，又輸左一埸wl

Bb 杜定bb del p 正d
1.5mio 內有咩好玩icon

我都試過
不過只係翼同前鋒掉轉

係咪㩒左換陣呀

Ramos真係咁差？10萬都唔駛喎家陣

隻Martial打翼完全唔掂
前鋒又冇佢位
硬吹抽到唯一用處真係英超法國去夾chem
但如果要成10萬買就真係不了

用緊
盤扭好靈活

要揀返啱嗰個d pad tactic去換人

我7chem raphina 用得順手過7 chem zaha 既話
係咪可以考慮升做7chem 史達寧

隻atal 炒單刀

應該係你自己set錯嘢咋喎

有吸波功能咩

普金真係唔差 好撚硬 auto block又多
等佢升到80速真係痴撚線

幾集前轉呢個模式個陣
我都以為中bug

AZ同皇蘇同拿狗同分

依家仲可以執紙皮？有人買？

係呀我開始set 錯，之後轉唔番

有冇if konate食評?睇stat,if konate仲勁過if upamecano

用緊 都幾硬 成日撞開人 但就唔係好靈活

其實有無人知點解 11月 卡雲尼 連個人都未有既 利申獌

出左咁多勁cb

IF廢明奴同RG有冇分別

可惜意甲仲要閪國籍

Wl打頭4場已經遇返啱啱打過嘅人 咩事

Sissoko果隻頓?定再嚴重dv

冇開game一個星期 今日啲人食晒豬油糕咁慢到郁唔到

施素高升普巴會唔會有明顯分別，得三十幾萬，冇錢買簡迪

等聽晚或者買到

幾廢先可以仲係1勝

岩岩買GAME開始玩,有1萬左右,想買一對5大聯賽既中堅組合,大家有咩推介

清倉都應該有幾萬蚊

carlos militao

英超整左個平平地個陣，打4222，係咪應該優先upgrade ST先，而家用緊laca，係咪草錢直上褔仔算？

屌你老母賤種ea
永遠領先兩球就開始痾尿傳波
D波慢撚到 又成日甩
場場搞鳩我屌你老母啦賤種

回傳俾龍
佢自己撞埋龍到判12碼
暫時係我輸過最痴鳩線嘅波

想問rg rashford 喺咪唔會跌

Rodrigo, jesus用住先啦
laca太廢

Supersub使唔使食Chem

jesus用住先，upgrade其他位？

可以點執🙏🏻🙏🏻

LB 換 telles

不推文再講啦

okok

你換完位入場有無再轉過

好似無人打咁
琴晚試過幾分鐘都search唔到人

普巴好一般

真朗同油雞唔少得啦

用親Liverpool Badge都冇好人
一起身就對兩隊利狗
爆機陣入波仲要full replay
抵撚你利狗球員傷撚哂

有冇人有rttf promes食評

仲要打10icon+c7隊頭場贏30 尾場比人補時絕殺咗

打WL打到火都黎 知你連贏就出手nerf你

場場都60ms比跑狗屈on99

Press nerf咗？
我打咗4場見d人仲係咁開
通常對家開press放直線俾兩邊爆送多粒俾佢

Taa 係咪狗也不屌
想拎嚟射下罰球

我本身都想買佢打翼，佢衰d咩?

rodrigo/jesus用住先

Rodrigo真係神鋒,窮人版福

Rainpat係咪打開比賽嗰堆嚟
Google搵到吓佢個名
今個星期撞到佢2場

走場都冇400分真係好煩
上半場就輸成咁

迫人掛機嘥晒啲時間

咁10幾萬買隻中堅又唔貴

掛機做吓自己嘢

認真打埋佢
試過比人炒到9比3照打

gameplay 咩事咁慢

之前season mode比賽佢入到最後幾強但唔夠Matthew ho Jesus嗰啲咁勁

總之我一開始唔小心兩隻互換左個位，之後係咁pause 換極都換唔番

掛緊
睇緊成仔台

我都係求14悠閑玩家
有啲波唔想用咁多精神同EA鬥
當洗lost囉

85 zaha or 7 chem 250?

原來final對jesus 最後jesus贏

儲左成個禮拜 PACK 最高DDG

有冇中路法國人可以打翼
除咗Martial

包皮，享利

7chem單比利企中間好過

屌射12碼好撚手緊5球射3球出界
好彩對面都唔識射，俾我望佢個頭捉哂路

有冇清仲未刷完法甲隻mollet 完全搵唔到對手

應該仲有好多人做緊MLS

我宜家都係咁

唔怪得完全唔夠打

In game formation,
各位ching,暫時有22萬 budget, 重有幾萬家當賣，重有隻trade if lozano

1.右面人德甲轉意甲人?放lozano入去？
2.還是賣左lozano加錢換 rb reus?
3.還是換後防比較好？

又話nerf press
比人全場壓 我冇開press反而係我冇氣先

揀咗皇馬定利物？

佢兩個徽章改返啱未

Rttf Taison 有冇人用過

console都未update

巴打住村屋？

60ms都入場

揀邊一張去拍kante好d

又係全場攻極唔入人哋斷三兩下就入我波
去到85分鐘仲係0:2
之後我88同90分鐘入兩粒追和
去到加時成班成晒春藥咁亂鳩咁射都入最後加時入咗5球定6球贏7/8:3
痴撚線抖抖刷下任先

Gp好撚閪

外國
之前都係20左右 今日全部都60

屌你啦

搶口到我就對親用最聯嘅都西西地

有硬跌otw telles, 又冇玩意甲/巴西， 係咪唔使做sando?

成仔嗰台變咗成人台

rb reus 真心難用 除非你成日兩翼double x cut back 比佢射 否則唔建議
有錢升下後防好過
利申：有隻硬吹

UCL 卡爆升
有就快放

Rttf1卡 oop 都係咁跌

好似社好D Attack Hight work rate, 不過完全冇長傳

想用告換雙嬌是否不智？

呢三隻後備真係一撚流

出歐聯sbc果日已經爆緊啦

Atal咩位都打得

Thanks ，咁度度後防點攪先

打左6場
已經開左2次4:3 波膽

而家先見到，原來兩個南美同歐聯最尾個sbc抵做

連輸5場

等我仲諗點解推唔郁，原來係有52

Atal真係萬金油
個個人擺sub拎出黎打唔同位

點解打rttf classic 個fdly，會抽中打一隊全普金隊？

3隻可以擺後備

英超87肥料依家先升番D既早知琴晚唔急住甩手

有錢就黑卡 冇錢就老母

6場開咗3次3:2

改左residence 返hk要幾耐先轉返
無啦啦變左支那

原來係咁咁我今朝唔洗咁辛苦搶d藍卡人啦

得71 pac仲值成9萬已經代表佢唔差

因為真係標失左追唔返 會失好多大意波

有無巴打知 改完仲係支那，打唔到fut champ

英超隊揀猁易刷啲

利申：曼

用佢定lenglet好

依家你只要唔panic向後帶兩腳/傳就有位上 hug sideline都唔洗開

試過半場贏緊5球比人追返3球
嚇死我 仲要4個人跳閪舞跳3次

我係除非對面做閪嘢先
如果唔係既我入幾多粒都唔會慶祝直接skip

放定個turn and zoom對付閪人
對正常玩家唔會慶祝

可能我打開慢猜佢覺得我玩野
但係我由00開始都係慢慢猜

係咪都係爆邊多?

我對閪玩家都係慶祝一兩次就算
我想打機炸大佬

我用佢換modric
因為打法完全唔同成日陰到人

我對閪人通常到鎖定勝局先會慶祝
得一粒揸手唔敢慶祝驚反cup

7chem入場？ 會唔會唔做野？ 隻人唔夠chem唔係會唔識走位

6連敗後終於贏返場
ea真係會比甜頭人
琴晚開局勁順12g11w

任何位置都打得

究竟星期一隻包皮會幾多錢呢

希望屁跌穿1球

撞到幾條友頭20分鐘輸兩球就走場
真係搏反cup廢事？

個sbc應該起碼 86 87 88 88 89 89

知唔夠打就下場算
唔晒時間

以前啲頂級meta好似試過直接食一隻rg搞掂
升級咗但係變untrade

我就一定唔會做 留比d有錢人做 我用普金已經好開心

夠肥既我會做既，不過買人budget 一定唔會唔過300k

人生第一場wl就俾隻美欺係咁左上角我

做咩一撞就跌

非ea打手...今年暫時ea 都算係咁兩隻rttf 一隻西維爾中堅 一個拉素前鋒 都叫可以半食用 免費野嚟講都唔錯...

好似逢親wl都會見到你報戰績

Atal真係令人諗起上年隻Kent
不過更勁更全面

下期totw有vidal喇
入2球
佢張otw升到6萬幾

屌我今朝先買咋

星期1先入啦

要好睇肥料個價，ea出根果時肥料價黎set，唔會點理肥料之後升幾多，所以如果肥料呢幾日會升，咁就可能會少幾個87/88

有冇1M左右嘅疤狗icon st玩下
隻baby stoichkov一開始好勁 場場兩三球
依家過咗蜜月期傳扭射都變到好廢 隱晒形

咁正
原本唔諗住砌
拿拿臨整先

整啦咁平
好用

抽到 rttf KESSIé，有無師兄有食評， keep唔 keep好？

呢隻必砌wor
用張untrade if 10k就搞掂

Lag到呢

A米好似幾勁
搏佢升一兩次都ok
我用唔到都諗緊放唔放
琴晚接近max price

抽哂全部promo 得一包有board出隻Bale
原來只係得返6k

想玩managerial masterpiece 都搵唔到對手

Florenzi後備打中場都好正 成日有入波助攻

有冇人個gameplay都係lag到畫面都震埋 CLS

唔洗疤的話，zola 800k超班

不過大機出唔到線冇得升

3隻
想中if連美斯所以做左好多sbc，然後中左兩隻入到隊

2皮幾野 冇投訴啦

你地有冇試過一場唔LAG
1:0人地之後就會疾下下機

星期一出?

Zola 好勁，比佢屈機

屌你老母死閪人，我自隊左兩球都唔放水比我入返球，大家都係刷分啫

我屌你老母咩ea lag到

On99

Dr老馮要讓你？

里山個價會唔會仲有得跌？想入

btw kante vs 里山邊個好用

Sor law DLLM

今集實行隔個禮拜先打一次wl
上集發現自己連打好易無左鬥心，心態一崩隨時14w都無又易燥

rrtf 里山

Zola cam開心使用中 1m icon超哂

介唔介意share你psn 我下次撞你一定自隊番三球 好驚自己做咗閪人

咁都po id

揀左猁之後入左10球
入返目標嗰度解唔到任

琴晚比隻zola屈

zola低rate供應多 集集都勁抵用

入隻玩下都好

一樣情況呀師兄
就係見到咁高價有少少心動

球場咪會有現場廣播嘅（唔係評述，例如入完波後或換人）
想問下你哋嗰個係咩文？

我唔知咩事佢係西班牙文定葡文（唔識聽）
知唔知邊度較返英文
聽人講係關用咩球場事，但我個球場咪熱刺個主場應該都係英文啦

老馮定點？

一打無影波完全守唔到

對親if werner都輸到九彩
塞死晒佢都會有空位爆入嚟

粒銀波

Ssk會唔會再跌

今個禮拜冇報wl，成個人輕鬆咗

想問多唔多人係一蚊都冇貨過？

大把

Hi一蚊都無課

85定87個隻

85 for sure

買貴版only 算唔算

完全唔貨金其實係咪一樣玩到？ 成日見人貨成過萬

我用緊87，不過我見85貴啲？

點會唔得

你勁/係pack luck 之鬼咪得

速度快啲

對親大陸閪都係用豹紋冇影閪波

賣mane換佢好唔好呢

點睇主客? 唔記得左

WL係咪D1-10嘅對手都會抽到？

Zola=Messi 同Mane都幾大分別

唔好

又一隻利狗仔
EA要造你贏冇所謂
快快手下場
唔好球球full replay慶祝

輸就造佢贏 你贏就靠實力
男人老狗唔夠料就認啦